如果 86 = 91, 68 = 19, 52 = 41, 79 = ?

有無人知?
除左79仲有31,47,18,93

86 同 68 係咪有關連
同埋 佢分開肯定係=？

呢個其實唔肯定 不過似無多d
如果話86 會出91 會唔會好d
可能係逐個位睇 姐係8對9 6對1咁

27

why?

79=38

點解

9=8上面有,果堆數字冇3同7,所以3=7

唔岩

我都剩係諗到呢種關係

錯啦

答岩有冇獎品

你想點獎

係咪有得試
79=05 得唔得

89=

14

要一次過試埋其他 點解覺得係05？

14試過晒唔岩

屌 😓 咁我睇多陣

可以講下點諗

79=18/68

淨係知樓豬係傻9

why

食大快活果d仲on9

係推理

點樣推

其實係
[url]
[/url]
入面其中一關黎
無話係咩題 不過應該似推理多d

呢個方向可以一試

但91都唔係質數

on79

?

虛心求教

扶手電梯緊係比人跑架啦 話企果d是咪傻鳩黎

泡菜熱狗

認真 扶手梯好易仆
兩邊企好撚大獲 日日意外都似

Since 1=1, 2=2, 3=3, ....
Therefore 79=79

想挽44

不了

79=21？

10先岩

79=30

睇返張圖，你唔可以當佢係91同19，要個數字應該係分開既

仆你個街，本身諗住聽下有咩高見。
我屌那媽一碌落去就睇到「係推理」
我老母係男定女呀

79=45
31=96
47=30
18=65
93=12

係咪唔啱
下面2個數字 必定做到上面其中一個數字
跟著加加減減出黎

79=68？

唔知岩唔岩
試下
79=68
31=40
47=56
18=09
93=84

唔岩
但想知點諗

我一個個數字睇
第一行就得出8=9 6=1
第二行就5=4 2=1
而5-1=4 2-1=1
所以79=68
跟住知道7=6 8=9 再推落去

why 7=6?

大秘寶入面講到好似會有D驚嚇成份 係咪真係有

其真解左咁耐唔係好覺有

你玩到file幾?

29 佢除左d file之外仲有其他任務要做
呢題就係其中一個

你張圖 我覺得左邊係
1,0
0,8

右邊就唔知了

左邊兩個數字都-1
所以右邊兩個數字都-1
7-1=6

79=20
31=35
47=13
18=12
93=39

點諗既？

起個ann，用僅有嘅3組data train出嚟

79=13
31=09
47=76
18=30
93=46

2個都唔岩

會唔會有取巧位？
定係純粹規律/運算？

有機會 有可能關最上果個password事

其他問題有冇用過咩運算技巧？

例如質因數分解、平方、無理數？

38
76 53
69 87

唔岩 但點諗？

會唔會係:
68+52=19+41
120=19+41
79+41=19+41
79=19

8964

咁其他？

大隻仔7完未

你個垃圾post咁撚多腐皮唔講

79=13/46
31=64/97
47=58/69
18=96
93=71/83

十六種可能性，試吓

---- 1,10
4,1 1,6
1,7 10,1
鳩估

屌，計錯，唔好試住

不如講下點諗

點解？

鍵盤位置

79=79

其實有冇摩都answer

91-19-41=86-68-52
31=-34
好似唔多岩.....

無 要岩先會知

啱啱睇錯，以為match pattern，應該同鍵盤無關

試
23
31 02
02 23

1841180112

19／25

0846306984
試下 冇壞 我繼續

79=79？

上面果d都唔岩 但可以講下點諗

80

其他呢 點諗出黎？

岩？

唔知 要睇埋其他數字先知

89=64

求解

68

其他果d?

會唔會好似d 1q題咁
講答案先知係一堆冇關係的數字

好有可能
所以無咩頭緒

樓主=傻仔

666

79=41
31=19
47=94
18=99
93=11

要睇埋其他先知

56

01 90 10 09 19